行動和理非都無做錯

之前一直無做錯
唔過唔係唔會行到這一步
只係對家昨天開始出新招

港獨 影響民生 阻人返工 再用黑社會

咁林鄭就可以由打交變勸交
民意係由大量傳媒影片影響
行動派最容易draw到focus 亦都最容易shift focus
三擺成功但唔夠傳媒影響

所以我哋要文宣 澄清 集中
想一想下一步